綠強，估一種職業

成日加班嘅

iq20都識 有乜好估

你iq幾多，測試吓